[黑色一毛警告] 一早共識今日行完散 唔散都維園 但一堆一毛扮前線叫人留金鐘想演戲

屌仲係金鐘唔L走既
衣家唔係其他人割你蓆
而係你地自己on9跟鬼走割其他人蓆呀
連6月至今行動第一規條都唔記得?
團結呀, 共識左就做啦
邊L個唔走 叫你唔好走 200%鬼黎架
仲唔L明呀?
唔L好比機會d鬼演戲得唔得呀

然後公海成班扮屌分化實際引演戲既仆街mon po狗或水軍
我地係唔會配合你地演馬騮戲架
你地中意就自己鬼打鬼啦白痴

唔好比機會d鬼演戲

tui

唔好比機會d鬼演戲

831再見!!

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

今日水炮車出動 又有班假手足帶頭留係最易出車既金鐘

屌 唔撚洗用腦都知有鬼啦

今日送頭個班要驗腦

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦